Claro! Vou criar um exemplo de código complexo em Dart para você. Neste exemplo, vou criar uma classe chamada "Pessoa" que terá algumas propriedades e métodos.

```dart
class Pessoa {
  String nome;
  int idade;
  double altura;

  Pessoa(this.nome, this.idade, this.altura);

  void imprimirInformacoes() {
    print('Nome: $nome');
    print('Idade: $idade');
    print('Altura: $altura');
  }

  void fazerAniversario() {
    idade++;
    print('Feliz aniversário! Agora você tem $idade anos.');
  }
}

void main() {
  Pessoa pessoa = Pessoa('João', 25, 1.75);
  pessoa.imprimirInformacoes();

  pessoa.fazerAniversario();
  pessoa.imprimirInformacoes();
}
```

Neste exemplo, a classe "Pessoa" possui três propriedades: nome, idade e altura. O construtor da classe é usado para inicializar essas propriedades quando um novo objeto é criado.

A classe também possui dois métodos: "imprimirInformacoes()" e "fazerAniversario()". O método "imprimirInformacoes()" imprime as informações da pessoa na tela, enquanto o método "fazerAniversario()" incrementa a idade da pessoa em 1 e imprime uma mensagem de feliz aniversário.

No método "main()", criamos um objeto da classe "Pessoa" com valores iniciais e chamamos os métodos para imprimir as informações e fazer o aniversário da pessoa.